文匯報前線記者又教路: 亂世體格要求

攬炒派催谷「十一」當日搞事進行非法活動，企圖為黑魔再提供街頭「暴力舞台」。香港文匯報記者獲悉，為了這場可能是今年以來最大規模的暴力行動，過去多月一直被傳為黑魔培育新血的「特訓班」群組，此前亦頻密加操，為「十一」搞事作最後衝刺。

早在今年3月，香港文匯報曾報道有煽暴組群在網上組織「特訓班」，假借「體能訓練」的名義慫恿年輕人參與，企圖誘導他們成為黑魔新血。經過多月發展，「特訓班」已由主要是屯門、天水圍、元朗一帶新界西的訓練班擴展成在港九多地都有分支，形成一個遍及全港的「黑魔學院」。

香港文匯報記者對「特班訓」進行連月觀察，發現「特訓班」參與者每次都會進行一些異於正常體能的訓練，如「之字跑」和「爪地後踢」動作等，有關訓練內容及指南幾乎都可以在群組內看到。經過多月的招募，這班參與者已開始組成固定班底，記者亦在不同日子的「特訓班」中發現相同的面孔。

「教練」焦急看重體能

因疫情關係不少公共活動場所關閉，「特訓班」亦暫停了一段時間，但近日疫情回落，不少體育場地重新開放，令「特訓班」亦重新投入操練。有「特訓班」TG群組稱，各組的「教練」最近都非常焦急，不時要求學員加操，此外也有群組指示學員要戴「豬嘴」等裝備訓練，並要求學員須通過體能測試。

有知情人士向香港文匯報記者透露，黑魔在去年「理大事件」期間遭遇重挫，不少「暴力小隊」已支離破碎甚至「團滅」，令持續多月的暴力活動難以繼續，急需停下來重整旗鼓。隨着本地疫情爆發，黑魔亦得到一個喘息機會，開始在各區組織「特訓班」補充兵源，「特訓班」原計劃是培訓新魔群體參與今年6月期間各種「周年」活動，但因疫情和限聚令關係，令到黑暴活動押後到「十一」進行。

■香港文匯報記者 張得民

文匯手足

拉呀

成日用紅資公司嘅公數食黃店做介紹

隨時黃過你同我

文匯依個張得民 係 暗黃手足

睇直播見過佢上前線傳物資

送左好多文匯報擋tg

[member]文匯手足示範點樣貼文宣最有成效
大家學野[/ member]

參與多場特訓班真手足

連蘋果都冇教呢D野 文匯報反宜教證明文匯班記者同前線勇武接觸得最多

我睇直播認得佢 我見佢直頭教人摺埋啲文匯當棍用 之後打撚到隻飛曱甴 仆街 勇武到癲

文匯報黑記我屌你！！！！！對唔對得住我地、藍圈呀！！！！！！

呢個記者做乜唔去寫小說 有前途D喎 浪費哂D作文才能

連燈係咪智障當年新疆都係咁屈

仲有火魔手足蕭景源
人如其名

好好笑 d共媒將示威行動講成黑暴 黑魔
果然老一輩都係有d中二癌

以後叫藍屍中二癌會好d

畀啲掙扎啦
好！我地做多最後一組

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

張得民手足

屌你老母靜啦，唔想知丫

唔講咁白d 阿婆邊識睇
可能柒婆信晒架

真手足

Push up 一分鐘40次
唔標準就得

文匯勇武

真心難

黑警體能訓練

速龍 SDU要求仲高
你做唔到 但對家輕鬆做到

張圖之前巴打整

其實呢個張得民都算最識玩
佢會打比你好有禮貌咁話想做訪問
但支筆就係典型嘅文匯大公
咩都寫勁負面 唔接受訪問就係身有屎

文匯都幾好, 照住黎做都操得唔錯

好早開始跟住佢教咁操

仲有用文匯報箱放火魔，上面放幾份文匯，狗仔唔會去搵

大家入嚟學嘢

健身救港

拉呀害死人喇你！[/member]

你前列線就黃 死5毛

係咪要講：文匯鬼鬼地

認真
跟呢個餐單練一個月真係不得了

利申: bupee 25/分鐘 極限
感謝文匯手足

話亂世？國安法拉得

支足

呢個真

等睇做掌上壓都被人告分裂國家

屌 唔怪得咁熟...

原來CIA教咁少野就可以癲覆國家

其實狗做都唔係all the way up all the way down，咁樣其實幾多下都無用

做得好同靚重要過快好多。

黑魔學院

之字跑駛唔駛踢住粒石仔？

佢地幫襯過既黃店多過好多深黃既人

出埋成個program

要做得好 同時要快

//經過多月的招募，這班參與者已開始組成固定班底，記者亦在不同日子的「特訓班」中發現相同的面孔。//

相同面孔係咪大公記者黎?

建議文匯手足反映俾政府取消曬全港中小學嘅PE堂,
社區中心啲耍太極班, 體育館,游泳池摺曬佢!
唔可以俾大眾強身健體

黑魔
on 9 term

留名學嘢

我係俾新手建議啫，鬼唔知又要靚又要快，鬼唔知體能要求可以去到好高

不過練上去初入門，姿勢重要過速度同下數

啱 仲要免費幫手賣廣告

其實我真係識人係文匯入面 但黃

擺明健身狗兼職做妓者拉客啦

最簡單既嘢偏偏最少人做

唔好爆啦！！！！！

800米3分鐘

科幻型報章

咩書

再拉

Push

肚餓

想報，邊度有體能特訓

拉

又係唔識靜雞雞

Thxxx

佢係一分鐘內做咩

佛地魔

事實上做得快難度係會低左
做速龍sdu訓練一定唔會同你講速度
隨時一下叫你hold幾秒 姿勢唔岩重做之類
你試下一下做40分鐘 你做到應該可以攞健力士

人地重點係次數
一分鐘內呢個數冇乜用
一分鐘5下仲難過一分鐘40下

乜大公文滙發起架？ wa

遲下後生係街跑步都要比人拉

早在今年3月，香港文匯報曾報道有煽暴組群在網上組織「特訓班」，假借「體能訓練」的名義慫恿年輕人參與，企圖誘導他們成為黑魔新血。經過多月發展，「特訓班」已由主要是屯門、天水圍、元朗一帶新界西的訓練班擴展成在港九多地都有分支，形成一個遍及全港的「黑魔學院」。

係真係有就好囉文匯作文組

800米 三分鐘 要連續幾次都要呢個強度

利申：未做到

張得民死全家

遲下練體能都可能非法集結

新疆正正出幾單依類體格班，幾年之後就有集中營

元朝禁武令

支離破碎+1

好多個月之前就一直tg 傳呢張圖

真心想報

之前我寫過呢個建議
文匯手足係度照抄

你覺得係因為體格班所以集中營？

重點報導姐
講真操野又洗鬼團練咩，依d班求其混隻狗入去都點哂大頭啦，連文匯記者都跟到，黑警國安就一早伸哂腳入去

文匯記者黑暴訓練班巧遇大公記者

點報名

噚日先食完

要學了

偷偷地聯絡個記者，問下佢

認真...文匯真係有鬼係裡面喎

[member平時叫開燒爺[/member]

遲下BMI唔超過24就係違反国安法

做gym 跑步犯法

邊度有得報名

佢地肯定一嗌就嗌幾百份

邊度有

黑魔勁定毒魔勁?

訓練完個個都變一拳超人？？